大家part time 時薪幾多？

終於搵到part time 點知阿媽話$50/hr人工好低

請問大家做part time sales 幾多錢時薪？

起碼$55以上

我做ptgf, 陪食飯1個鐘收$700

Ptgf 每小時 1k
主力鬧客同屌客

$900 拖手食飯

$37.5

睇下做啲咩 文書工作pt應該有60

180-200

60

200

認真答你 85

坦白講，以香港既物價水平，50蚊最低工資先叫合理。
再睇下樓主學歷工作經驗而定，中學生純粹想搵下零用，50蚊咪照去做。
大專大學既，60先好去啦，最好就70先好去見下工。
我自己個人就50一定唔會去見，寧願拎老綜。
60就睇下辛唔辛苦，可以考慮，70就試下去見。

真心

我依家大一...下次搵工一定要寫返高d

唔怪得知請我，真失敗

做咩工咁慘

做緊full time時薪170

講緊5年前office 打雜都有55

依家低過60都係西工

Office $73

$50係最低限度 不過仲有堆垃圾公司出緊3-4字頭

40幾至50幾左右

睇下做咩啦
60基本我覺得

係比客屌

180一個鐘 不過一日得一個鐘

絲打個樣一定麻麻地我做ptgf收5k 陪行街一個鐘

Dllm

有SM ptgf㗎嘛

冇睇view數
多多支持

廢
我5k同個客message一個鐘
仲可以同時同幾個客傾計

你we7騙案點同

110 返9放6

本身有full time 返埋pt 係屋企附近

70蚊都覺得好少

50/h 返六個鐘先300 有咩用？

請唔請人

都幾高喎巴打

英文補習老師 $150 per hr
Freelance教波 $450 per hr
Freelance影相 $200 per hr

70-300
Coaching

$350 最多返五個鐘

而家麥記係咪37.5有無在職講下

$100

57唔辛苦NGO工

唔算只係叫一定有得返咁
好彩武肺個陣有得返否則食穀種

$180

加油考到消防要同我講喎！

一定啦
第一個時間同你講

車手150至200

$69